啲鬼入撚晒黎!!!!

我明白運動去到今日，得來不易，亦辛苦了前前後後兄弟姊妹，所以更加要團結，我係一個和理非，我知前方有勇武，亦明白有小數暴力，但都係個月核爆都不割𥱊，未必完全認同，但兄弟姊妹有需要我一定出黎 - 遊行、聲緩、文宣、買物資。

大家要穩定軍心!!! 亦要找回初心!!! 要贏支持!!! 唔係鬼打鬼!!!

要be water, 各就各位!!!!

五大訴求、缺一不可

對方做緊呢幾樣嘢
1）警察愈打愈狼，嚇到你唔敢出黎
2）文宣谷輿論，民打民
3）派錢塞你口
4）埋伏鬼攪破壞

希望大家可以谷爆民陣818遊行，再創200萬300萬的紀錄！要俾佢地見到我地同心!!! 香港人唔可以俾人睇死!!!

自推 自知微小 希望鼓勵大家

推